唔住新世界 咪住麗晶囉！

痴孖筋 而家屎都冇得你吔呀

啱

啱你老母

仆街 冇人知咩黎?

屌

妖獸都市

Oh sorry，你book嘅係麗昌大賓館

要我搵條乜叉聖女 真係好帶挈

連登全部都係小學雞

烤佢老母臭

炸先係

地獄聖女這套日本動畫集暴力血腥色情於一身
但是故事沉悶
粵語版可取之處在於抵死對白
選稿員加入許多本地原素內容
例如粵式粗口、大家樂、麗晶等
使動畫立刻起死回生

南斗水鳥拳

麗晶花園?

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

屌 而家麗晶都冇得住